晚餐自煮 香腸番茄意粉水煑蛋topping

你點解要影到狗糧咁明明幾靚

唔識影相

睇完無曬食慾，屌你

不過好食

影到嘔吐物咁

有加黑橄欖

仲要唔識煮

識㗎